七旬翁疑非禮八歲男童 被捕後獲准保釋

警方拘捕一名76歲男子，涉嫌非禮一名8歲男童。

警方早前接報指一名8歲男童懷疑於上月30日下午，在將軍澳尚德商場洗手間被一名男子非禮。將軍澳警區特遣隊人員昨日在尚德邨拘捕一名76歲本地男子，涉嫌非禮。他獲准保釋候查，須於下月中旬向警方報到。

案件交由將軍澳警區刑事調查隊第三隊跟進。

cls

拜登

係咪全世界邪惡軸心都支持搞細路

呀伯你冇件為所欲為T 就唔好亂黎啦

阿登，你走黎將軍澳做乜

香港警察對老人家真好，咁樣非禮都可以保釋，如果係血氣方剛既後生仔，晨早困足48個鐘再的入法院啦

牙joe

佢黎香港搞細路咪無事囉，差佬見佢咁大年紀，點敢拉佢啊

連登仔老左都會係咁

香港拜登

有冇人有阿伯要吹吹條片

痴呆走失

咁都有得保，有索帶就無得保

Biden

佢76歲莫講非禮, 殺O左人都有得保!

仲以為china joe

77 years
November 20, 1942

Spouse: Jill Biden (m. 1977), Neilia Hunter (m. 1966–1972)
Height: 1.83 m